[ Manchester is Red ] 曼聯終極FF全政府& PoPo仆街死暨吹水區 ( 757 )

標題會否被恥笑

唔撚好放白lin啦

睇番尋晚第三球 一失波 白lin照標前 正常後防無人佢就要番去 無麥龜佢既缺點更加放大哂

樓主曲線反白Lin

白lin

麥佳亞傷幾耐？

樓豬前幾日去cctai挑機凱旋而歸

平衡翻個po頭

以後有個lin 字既球員都未撚買啦， 垃圾到

對norwich 出唔到，不過sob 話係short injury

可唔可以買下人

兜去後面迫搶真係
個操作好似同人打FIFA 轉錯人控錯咗咁

唔可以場場獌都睇晒 一定要平衡下心理
我驚再咁睇落去會因愛成恨

龜又傷幾星期

摩三季即使死攬LKK,馬迪, 消極足球我都接近睇足,雖然都係一路睇一路屌,
但而家蘇狗教真係完全唔想睇/睇都廢事

牙冰加油

#mulive
Maguire has suffered a torn hip muscle. It's currently unclear how long he will be absent for #mulive [telegraph]

啱啱俾鏝屌打仲開個咁嘅topic

依家有時見到曼俾人入波會由心底笑出黎

都話對狼隊要大幅度輪換架啦 寧願輸左佢 依家又多一個主力受傷

So9

今季玩完了

一早都完左

我寧願出無態嘅rojo/ bailly 都唔想見到Jones

佢自己話要出

#mufc are seriously considering a move for Donny van de Beek. He's emerged as one of Solskjær's leading targets. He's considered more attainable in January than James Maddison #mulive [telegraph]

Donny van de Beek is likely to cost at least £50m. Emre Can has been discussed by #mufc but the club harbour some reticence due to his Liverpool past #mulive [telegraph]

正

佢好似無咩人爭

#mufc have made a £20m offer for Christian Eriksen. Tottenham want to push him towards Manchester United but his agent prefers to wait for a summer transfer #mulive [fc inter news, @Sport_Witness]

A centre-midfield signing is thought to take precedence over other positions, but Solskjær also admires Hakim Ziyech #mulive [telegraph]

A centre-midfield signing is thought to take precedence over other positions, but Solskjær also admires Hakim Ziyech #mulive [telegraph]

Sean Longstaff is no longer thought to be under serious consideration by Manchester United #mulive [telegraph]

Sean Longstaff is no longer thought to be under serious consideration by Manchester United #mulive [telegraph]

vdb體系球員黎
你唔踢返近似ajax個體系
佢會好雞肋一個咩都有但冇邊樣特別突出既球員

好過lin已經夠啦

我真係睇唔到木狗唔買中場下半季要點護級

咁你淨係呢個要求咁容易既
唔洗俾50m都做到啦

屌笑咗出聲

平衡返個post頭

唔駛煩 VDB VDS 一齊黎 搞掂哂

我覺得佢係年青版herrera

DDG個種廢

睇vdb 對皇馬，踢到成個mctom 咁，只係進攻方面好少少

佢唔係amf
佢係好似herrera咁用 幾正 完美代替

話說joao felix想走
有冇人想原價買佢

西甲都唔掂 點英超

佢踢唔慣施蒙尼種戰術咋
施蒙尼種踢法不嬲都蝦進攻球員

迷摩狗含能吧

sancho 100m
Joao felix 100m
vdb 50m
rice 50m
已經三億

咁快想走

錢我地最多 買到felix+sancho我都勉強收貨

Topic

Rice應該唔止50m

佢最近不停講踢左半季已經厭倦左施蒙尼種戰術
不停要佢去到好後防守

施蒙尼係個好教頭

C朗筆錢都未洗完

降班都冇咩feel 最好就成隊收皮

我覺得佢有d似係box to box 嗰類球員 可以試下打mctom 嗰個位

係最想收皮 趕撚走木狗

但如果教曼聯一定比球迷屌到仆街

btb我會想係黑人中場
硬係覺得d白人btb好撚弱雞

將馬體會由西甲帶上西超 但被嚴重underate
btw 千祈唔好買felix 公開批評領隊既球員行撚開

用普巴交換。

都唔係呀 mctom都踢得幾好 甚至以前費查都好勁 只不過嗰胃有事 先跌曬

United 'interested' in Verona defender Marash Kumbulla
United are one of several clubs interested in Verona defender Marash Kumbulla, according to reports.

Tuttomercatoweb suggest United are keen to add a new player at the back with Kumbulla in contention.
Who?

點解皇馬要block垃圾lin,驚佢整臭自己個朵？

有意甲最佳中堅唔要

Soumare點睇 好似追緊

何蛇真獌

#mufc are considering a loan deal for a centre-back until the end of the season after Maguire's injury #mulive [men]

Call返屎波囉

睇過一場歐聯對車仔
踢得唔差 不過里爾野好難講

其實fred踢呢個位咪得
買個有創造力既中場好過
我首選就fabian ruiz 有身型又識用波

快撚啲啦仲consider

Considering fc

普巴傷咗仲做push up
仲著住件kondogbia 係人都知佢想去華西

Lingard's decision to start working with Mino Raiola has caused unease at #mufc. There are concerns about the player's long-term future at the club #mulive [telegraph]

Quick lan

langard

多謝領隊足總杯唔換人

Lille are very open to selling midfielder Boubakary Soumaré this month, with Chelsea, Manchester United, Arsenal, Real Madrid & Atletico Madrid all interested, according to @mohamedbouhafsi of RMC

Boubakary Soumaré wants to stay at Lille until the end of the season, but Les Dogues might force the player to depart, as the amounts being discussed with interested parties stand at around the €50m mark (RMC)

見到轉會消息完全冇期待冇希望

Ashley Young will join Inter Milan when his contract expires at the end of the season. #mufc [BBC]

Harry Maguire is facing up to a month out after suffering a torn hip muscle. #mufc [Mirror]

嚟緊對利真係玩撚完

T仔

炸彈

聽佢小柒廢 lin 就知佢曼迷

傷左仲要佢頂埋完埸，結果偷雞唔到蝕渣米

Ajax are considering bringing back Matthijs de Ligt to the club on loan after his disastrous start to life at Juventus. (Source: A Bola)

Chelsea have made an offer for Benfica's Gedson Fernandes on an initial 18-month loan deal, with an obligation to buy for £55m. (Source: Sky Sports)

There is a feeling at #mufc that Ajax's early exit from the Champions League gives them some chance of success with signing Donny van de Beek this month #mulive [bbc]

買埋Taliafigo啦

空炮聯

仲唔買人真係好撚痴線

車咁多中場仲買

如今曼聯戰績慘淡，蘇斯克查也終於扛不住壓力了，他開始考慮放棄連格。來自《太陽報》的獨家消息稱，連格如今面臨曼聯的清洗，周中的曼市打比，蘇帥和費蘭都對連格的表現感到惱火，半場就將其換下。儘管蘇帥對外一直保護狀態下滑的連格，但周中打比戰後，他失去了耐性。

蘇斯克查的頭號助教費蘭尤其不滿連格，他特別強調了連格的無能。周中曼市打比，宣佈連格被換下時，現場的曼聯球迷中甚至出現了歡呼聲。足以見出如今連格已經失去了人心。本週末曼聯對陣諾域治的比賽，預計連格的正選位置會被馬達取代。

見到太陽報又唔想空歡喜

要到依家先開始考慮放棄

根本冇可能放棄到，份人工根本冇人會俾，肯放喺後備已經心滿意足

見撚到佢份底薪，再對比熱狗成班人d人工就火都黎

佢次次講曼聯都特別長
呢期瘋狂屌lin
最近個個仲屌到想喊咁
好難想像佢唔係真曼

冷待佢到佢張約完算吧啦
之後佢搵唔搵到球會要佢就睇佢自己造化

有冇手足已經睇到冇感覺
連屌都費撚事屌

睇香港波仲好

何蛇真曼啦
次次屌lin屌到大大力
屌華維迪都唔及屌lin咁肉緊

有時見到隊閪波輸仲會覺得好好笑 特別係出左廢lin嗰陣

費倫原來係反Lin大元帥

呢排仲會唱埋歌

肥佬掩住半邊咀笑啦

Lin個IG差唔多成個星期無更新過，睇黎佢潛左水

養兵千日 用在一時ma

潛啦柒頭

利申：無再Follow佢，人太廢唔想見到件柒頭

宣佈連格被換下時，現場的曼聯球迷中甚至出現了歡呼聲。

想聽下D 歡呼聲

歡呼聲絕無意義，它不會扭轉分開的心意

Youtube 終於有lingard 最新精華
整片條友一開始打d 字唔知係唔係曲線

有soB力撐 加埋死肥佬
除時加薪續約tim呀

垃圾lin 近代最垃圾球員

唔係呀，早幾日有新聞話蘇斯克查warn咗佢叫佢唔好再玩咁多social media嘢丫嘛。

佢狀態低沉後都玩少好多IG / YouTube，屌佢IG專員都係印象流

又幾好睇喎屌！

有史以來最垃圾仲可以長期正選球員

皇馬: 喂喂喂 企開啲啦屌你老母！

Boubakary Soumare is likely to join Real Madrid. [@TheAthleticUK]

.@mohamedbouhafsi of RMC Sport has credited Arsenal, United, Chelsea with interest. He says Wolves made a £40m bid in the summer but Wolves are not in the race for the Lille midfielder this month.

由頭到尾都係咁講 冇料就咪踢中間 波都控唔倒組咩織

睇完要迷lin了
踢到咁撚閪都仲做到英超正選
好撚勵志

雖然反開lin, 不過呢單野似係肥佬搞事, 借啲意做新聞抬價搵水魚

痴埋肥佬肯定麻撚煩, 叫佢早走早著啦

廢到咁撚樣點傳皇馬
如果肥佬咁都可以幫Lin傳到會加到人工，佢就真係神啦

講真 睇兩個廢lin鳩踢
不如學敢帥咁搵青年軍出黎打亂章好過
果時福頭 McNair 波積 都係亂黎反而有驚喜

lin咁多年最多都係跳下柒舞扮戇鳩仔, 無咁醒識玩呢啲手段

希望木狗企硬咪同肥佬屈服, 最多咪free走算

呢條傻閪連愛字頭都唔會簽佢
落英甲啦

返伯明翰啦

其實有綠木同b.william, 上兩場gomes都有廿零分鐘踢
中堅位t仔傷緊, 前面出chong頂lin都一樣奶野

舒拉達連都肯接貨, lin分分鐘有機架

成年無睇過佢既傻閪舞

真係咪撚再同肥佬Deal人
lin 今次真係轉經理人轉得妙

以前我哋有sunderland, everton 接收我哋睇垃圾
今時唔同往日

睇佢段精華, 原來短時間內睇同一條友有咁多下控波甩腳係咁好笑

贊奴沙都有市場

未傷好呀

如果真係同Lin 加人工續約
呢度會唔會暴動 ?

果時既lin無依家咁差，佢呢一兩年好似俾人吸哂球技咁（雖然本來都無咩架啦）

講真我覺得費查有英超隊接貨先神奇，病完出翻黎又慢又冇技術，仲可以水到兩隊買佢

佢戇鳩就應該唔係扮嘅
又成日無啦啦伸條脷出嚟 記得有研究話過個腦有啲唔協調先會咁

原來卻奧斯昨日直入角球

最後lin加薪續約
然後so9 頂多兩個月比人炒左

肥西2.0

快開直入

轉玩private acct

皇馬block 佢喎, 抬到咩價

點會真係BLOCK 呀

蝗心諗你抬價我又無佣分, 點解要俾你借黎過橋整臭個名

10m 放到當贏

蝗肯簽連轉會費都唔要又點話
我曼從來都唔會阻人搵食

又爭輸

今季預左 其實放咁多 又唔買番人 係咁上下

其實有爭過咩?

呢個區好搞笑
其他隊一簽人就話又爭輸
有無邊個真係有出OFFER 都無人知啦

真唔真，如果係堅
咁肯定用返 白 lin 季初果招
夾埋 agent 不斷放風有好多大球會
想買佢，等條19 木狗整張肥約 Lam Lam 脷

lin 唔計今季 打右佔中 都無 直接企中間 咁柒

當有啦 幾多news講過曼想追soumare 好似有講曼係咁scout佢 咁target唔係俾人簽咗唔係叫爭輸叫咩

所有球員都係曼聯既目標，其他走去簽佢就係同曼聯搶人

呢度話蘇sir 死追英人ga
所以非英人應該冇爭過

btw 就算真係爭輸俾鍠都唔係好失禮啫

不過話時話，雲克斯個轉會新聞有冇update

熱嗰邊屌佢屌到仆街 要佢嚟把撚咩

咁既然有個tier1既記者報佢係曼聯既目標，咁都想睇下有冇新消息

其實有爭過咩?
有無邊個真係有出OFFER 都無人知啦

球皇片

用佢反映而家成績非常合理

後期朗隊雖然一樣控甩曬，但起碼識分邊同射波

朗隊淨係個樣都屌打隻柒連啦

無人想嚟

馬達都諗極唔明自己衰咩

#mufc have made a £20m offer for Christian Eriksen. Tottenham want to push him towards Manchester United but his agent prefers to wait for a summer transfer #mulive [fc inter news,@Sport_Witness]

木狗有落bid

阿記接施維施達同黑碧

Borussia Dortmund are confident that Jadon Sancho will stay at the club. In January some big clubs like Chelsea, Manchester United, Barcelona, PSG have made initial requests on the player but as of now the player remains at BVB. (Sky Sports)

黑b都垃圾？佢同山狗打前，打起咗一段時間
係後期成日傷先敗走阿記

依條撚樣廢撚到 比親個波10腳有7腳都係甩
爭低個3腳扮打配合one two嘅回傳

插花插出底線.gif

C朗原地插花比人偷波gif都有，佢又垃圾？

知唔撚知醜

咁牙朗宜家做緊咩，韋帝宜家做緊咩

所以咪話佢受傷患困擾

每次轉會窗吹到最勁個個最後一定買唔到

CLS

偷換概念

美斯原地插花比人偷波gif都有，佢又垃圾？
尼馬原地插花比人偷波gif都有，佢又垃圾？
連格原地插花比人偷波gif都有，佢又垃圾？
陳七原地插花比人偷波gif都有，佢又垃圾？

去到阿之後, 英超冇一季入多過5球 所有賽事冇一季入多過10球
佢只不過係一舊勁過0gard少少嘅垃圾

其實施維斯達打閘正常既，出波應該仲好過梳，不過一入中間打中堅就爆到7彩

真，睇返朗隊原來都幾靚仔

條友好快會問你, 話LIN 垃圾唔好迷, 咁曼聯而家咪一樣垃圾你地班友都迷?

牙冰剷唔中波gif都有，佢又垃圾？

又荷蘭仔又大力臣
但無人肯來

呢個真

sor....貼錯

都話個護連手癲撚過爵連
爵連起碼柒到仆街都會潛水同得閒屌下mata

陰d陰d反朗隊

馬達70分鐘換gomes, 點都好過出lin

牙冰頂唔中波gif都有，佢又垃圾？

Btw真係垃圾

咪盲反啦

做乜鳩
佢用黑b插花出界，指黑b係垃圾，咁咪用返其他球員都有玩波玩出界做例子

邊有, 佢已經係legend都肯去執波, 代表佢夠謙虛

係唔夠型仔先話貼錯咋

其他唔敢講
但連格肯定係垃圾

對強隊出P仔
對中遊隊出馬達
對下遊隊出綠木打442

鍠打西甲隊先出連 thanks

條友明撐暗反引 hater, 爵連就真係似迷連

條友其實重有冇嚟曼區留言

係買就拿拿聲買啦 要時間夾架

Lingard 有a/有g先會黎問: 馬達做到？

Btw成年幾潛左水了

依家曼迷日常其實係咪咁？

上網睇轉會新聞，見到曼聯仲未買人就屌木狗老母
屌lin 廢，叫佢lan
屌蘇斯克查唔識教波，鬧佢無戰術，無form

7月果時見佢串大陸仔手持bno但內心係大陸仔之後就好少再見佢留言了

已經去到老屈

Jones 做完呢下就整親

做曼迷真係好
有咁多野可以傾
你睇下鏝猁都冇我地咁多野傾

Btw木狗無能係事實
蘇狗無form唔識教又係事實
Lin狗廢到一定要lan都係事實

English Sandwich

希望佢永遠潛水

比D時間新人啦

佢上水同護連手一唱一和都唔知點搞

MJ又點計
人身攻擊都玩埋

唔撚黎你垃圾曼呀

感覺上未買到人原因有部分係想睇埋黎緊幾場踢成點睇下炒唔炒埋sob

byebye羊隊

但炒左新領隊都要人用，況且個轉會窗得一個月，都已經過左3份1...

唔降班都唔會炒

伸脷隻手就可以伸長d,呢個係真嘅
不可試探神

GAY

隊波等人用, 個board有料既, 點會拖到而家1月都過左3分1, 乜柒都無丫, 木狗死全家

唔使咁苛刻嘅
其實都只係南野同Haaland單刁好早就搞掂姐

猁撚同多蒙撚有無曼聯咁多問題先

sob話打開FM買人好快搞掂 現實一樣既

其實真係要換老闆先有機會重生，曼應該都係要去到差不多降班 格拉沙先會肯賣

利狗都係換左老闆之後先嚟料

唔駛睇都知要買人啦，本身個板凳深度都唔夠，仲要傷兵多過正選
要個兩件Ajax都係針對個位去買，快手搞啦廢柴木

有冇曼區手足覺得上場打鄰居最好個段時間係打41212

利狗個老細搞開體育架
特別係搞MLB boston red sox搞得勁好 養青訓又養到 轉會操作又好

猁迷之前屌到FSG仆街架, 拎哂錢去搞棒球隊都唔科水俾猁狗買人, 係今年先叫屌少左咋

老細都隔離飯香咩

猁轉會方面, 好似整左個咩committee 去決定

唔駛睇最尾一定係一個人都買唔到

我咪講緊FSG 搞MLB搞得好囉
佢之前唔撚科水比利狗關我撚事咩

黑b得迫搶好，最尾果腳差到無人有，佢單刀俾紐亞輕鬆接實

豬達出波成舊屎咁喎

一個clean sheet 既攻中喎
黑b 傷極都唔會

【曼聯 1-3 曼城】

英格蘭聯賽盃4強首回合，主場的曼聯上半場落後三球，最終以1-3負於同市的曼城。據報今場為曼聯自1997年對米杜士堡後，首次在奧脫福球場半場失3球。

次回合將於香港時間1月30日凌晨上演。

#聯賽盃 #曼城 #MUNMCI

so9新紀錄

下次就會破埋 1-6 呢個紀錄

點解我完全唔明你up乜？

足足一年0G 0A
只有真正既垃圾先會做到

你望下下一個留言

除咗佢 仲有邊個攻中係0g0a

Vdb 柏豪 蘇瑪莉 c爺到曼市未

黑B起碼真係有用 有時-6入到波 逼搶又夠落力 不過真係傷得太多

傳曼聯名宿Sneijder 2019年都係0G0A....不過人地今年退左役

LIN vs LIN

講開豬達, 雖然佢唔勁, 但佢有機會有史上最勁嘅前隊友
國米: 柏魯加, 辛尼迪, 施蒙尼, 派路, 巴治奧, 真朗
曼: 99 三冠曼 (除咗舒米高) + 08 雙冠曼
阿: 加拿斯, 法比, 路斯基, 艾沙雲, 雲佩斯
法國國家隊: 巴夫斯, 杜林, 迪西里, 李沙拉素, 韋拉, 皮利斯, 施丹, 馬基利尼, 亨利, 佐卡夫, 查斯古特, 安歷卡

我記得格拉狗都有搞MLB
係咪坦帕灣乜乜
都係垃圾嫁啦
真係要搵個有心搞又識波既老細先復興到...

猁老細唔科水, 要賣人先有得買, 但肯放權俾sport director/ DOF 去搞
曼老細肯科水, 起碼近年net spend唔少, 但唔放權請DOF
鏝老細就又肯科水 又肯放權

豬達打中堅都吊打依家班垃圾。

個隊係美式足球NFL Tampa Bay Bucs
02年拎完super bowl就衰到而家, 17年有12年輸多過贏

果然同曼聯一樣
冇心搞

格拉沙幾時死呀

咁你又唔好吹到咁離譜
施維斯達拍住布朗再加巴夫斯/侯活/卡路爾其中一個，個炸彈程度絕對係核彈級

布朗右閘個陣最勁喎

但佢同施維斯達一樣打中堅係炸彈黎

施維斯達拍布朗打中堅，再拍住上面果三個龍是旦一個呢個鐵三角炸彈組合黎

我敢講豬達同布朗既出波都靚過 而家最聯既所有閘

由於曼聯近年成日搵返以前D比賽係IG同youtube J歷史，而當年對熱刺反勝5:3果場就係其中一場成日拎出黎 J既反勝比賽，而當中有一球無記錯由施維斯達斬俾雲佬頂入，果球斬波有一排成日係IG出現係咁loop

一個都唔會黎

搵布朗/豬達踢中堅, 同搵盲佬踢中堅無分別

所以真係無必要神化舊人
講炸彈級數佢兩個拍埋一齊出時絕對係數一數二

真

布朗轉會黑貓之後打中堅好勁，第一場就好似mvp8分，但好快就勁多傷，所以黑貓放走佢，曼聯孖寶留低個廢物奧沙做隊長，所以咪降班

真係簽到先算
呢啲新聞作幾多有幾多啦

唔好買人
直接降班, 嚇走美國佬
只有換班主先有轉機

奧沙都勁過依家大部分人

#mufc have offered Ashley Young a one year contract #mulive [sky]

之後九場大爆發

屌拿星

永續

唔會，一定唔會，奧沙後期反而打防中幾好，打中堅一定最差

屌咩

神就冇神化 兩個都係炸彈 我只係講佢地出波質素 以閘位黎講 係好過我地而家最聯

做埋龍

宗師好似傷埋？
到時得白lin一個中堅

講到lin歐霸未入過波咁

續多一年撚羊有咩問題

Speechless

呢個冚家剷真係踢一場休息十場

其實已經唔出佢正選喇
都係要佢做精神領袖姐

要走都末到撚羊走
0Gard 宗師要必清

根本續約係助養佢

究竟邊撚個提議續宗師

比多一年好啦，佢都值得有紀念賽

占士：「人們都說我跑得快，就連拉舒福特也不例外，但我有時卻不認為自己真的有那麽快。我認為我們隊友之間應該來一場賽跑比賽，可能這真的會成事，而我相信我自己只是勉強入流而已。」

James會唔會太謙虛

浮係撞迪馬狗嗰下都值得做legend喇

Fred 表示無問題

羊隊

樓主我屌你老母，del咗羊隊gif

有心改革既好心清走羊啦
連帶一堆人忍痛清走啦
再續呢d 隊波無得救

你話夏格維斯果啲曾經大傷過都話
宗師依啲究竟發生咩事？
我唔信佢扮嘢，但係咁既身體質素
係咪已經唔適合做職業運動員呢

又曼聯既 medic 部門究竟養住幾多垃圾冗員？
成隊波跑動又小對抗強度又低
但每年都有大量傷兵，好返時間又長

職員數量又係數一數二多
真係執七左佢啦

睇嚟撚羊下年最後一年，買返件衫先

應該會輸完岩岩場3比1之後成個1月都打超班波
之後sob話人腳夾好 能力提高左 小將已成大將 唔會無謂簽人
之後2月即閪

lin係咪都咁閪

後防黎講，b仔+鐘斯，pt文員有梳，仲有人負責睇袋

呢隊閪波真係冇得救

平時啲球員都會俾我地百屌成才
一兩場閪之後就入吓波, 呃吓助攻
係0gard點屌都唔撚得

會發揮佢跑狗本色
之後sob就會話 佢覆蓋球場面積大
繼續攬

Ashley Young has turned down #mufc's contract offer and wants to join Inter Milan during the current transfer window. He's told Solskjær he doesn't want to play for the club anymore. Inter are willing to pay a fee to sign him #mulive [di marzio]

國米今季有機會拎意甲
去得成 分分鐘多個牌

想續羊又證明管理層根撚本on9
唔覺得係因為想用佢而續
又係想續一年想國米季尾都要比錢買種手法
戇鳩木衰過咁多獲都唔醒
到夏天人地多左選擇就唔撚洗比錢買羊啦

搵Lkk取暖

唔出奇，可能因為落到場得占肯跑，所以球迷都以為佢跑得快過班隊友好多

LANgard

仲續羊做乜撚
收五百萬鎊咪賣
又要玩幻幻又要留無用既老將

唔放舊人咪唔洗簽新人

真係on9 左右閘都有人後備
仲續黎做乜

呢幾年都有印
印得一年得一年

Sir Alex Ferguson took a glass of red wine to his office at half-time of Tuesday's 3-1 loss to Man City to be alone #mulive [@CrossyDailyStar]

除左有係想羊有更好既出路唔明點解會想羊走
羊一走隊波就冇大佬 下一個大佬就係拉豬碌柒
迪基亞唔會做大佬架喇 咁多年都唔做既話
佢真係擔得起隊波咩

【#轉會SportsLight】

Di Marzio報導，#曼聯 後衞艾殊利楊格（Ashley Young）拒絕續約。早前Sky Sports指曼聯提出續約一年。預料他會轉投 #國際米蘭。

#體嘢 #mufc #fcinter

羊都喝唔住班友啦

It took Jose Mourinho 100 games at United to lose 16 games.

It's taken Ole 38 games to lose 16 games.

Old news
傳垃圾lin去a米

咪玩 羊自己都半收皮

一個人都唔買
清左人先
等睇黎緊唔夠人用 睇幻幻啦大家

摩有伊巴carry啫

左右閘
Dalot Awb shaw bwill 夠人啦
放羊啦好無

右閘仲有18歲嘅進攻型閘Laird
夠洗啦

#mufc have ruled out making an offer for Christian Eriksen this month. Sources say he sees his future away from the Premier League #mulive [sky]

不能麻目

終於出個件柒到仆街既龍衫

等睇降班

我地隊波
無野多
睇袋多

唔係摩佬 我曼唔會搞到而家咁
如果當年係蘇sir 接V92 班可能仲好 (雖然冇米奇三冠J)
當一個人都唔買
----------------馬仔------------
-------福----馬達----迪比----
--------卡神------Hehe-------
--梳---Rojo---鍾斯---華隊--
-------------DDG--------------

死咗架啦
但佢啲仔未死

好老實,買阿妹真係唔算good deal

終於官宣james做model件新年龍pattern波衫

唔介意佢留到季尾
不過再續約就on9

唔迷蘇都唔好咁高估佢

摩佬係第三季帶得衰
但起碼都帶到盃比曼
蘇斯克查有成績再講啦

講出左williams既用處
亦解釋左點解平時成日要自己帶波

短期黎講摩佬冇得輸，但長遠禍害真係好大
今日炒蘇sir嘅話 ，接手個個應該會易過一年前

買人未呀，屌木老母

Official: Manchester United have recalled Cameron Borthwick-Jackson from his loan at Tranmere Rovers #mufc

然後借返出去

個時費Sir年代唔係有一年大執隊波醫療架咩
吹到米蘭實驗室睇齊
點解近年搞成咁…

羊走左要搵返佢做後備

09-10季中，好經典，作客對富咸卡膠同費查要打中堅，當時後衛4個常規正選傷剩evra, 之後直情搵埋新人打正選擔正比利時嘅迪列特，上上季好似仲踢緊李城個個
當年季中主場輸左比維拉，作客比富咸數3球，結果果季輸比車仔一分（安76第一季）

不過以前會輪換，依家場場都同一批人，好難唔傷

Smalling > Jones la

根本啲問題係積累落嚟
摩佬最錯咪買咗山齊士

木：召返哂青訓= 買人成功

Sob:

而家短期摩佬都唔掂喇

正解，當年摩佬離開國米真係醒目，跟本個堆人全部買翻嚟都30歲，用曬條老命同你拎3冠王，之後幾季一定回塘，再加埋世界盃
摩佬係只for即食，3季內拎成績，之後留堆爛攤子比下任

後備中堅？

左閘

曼聯咪得馬迪同山兩個
成班垃圾+文員根本清唔走

我知 但依加中堅好似得番白lin冇傷冇病？陣間會唔會塞佢落中堅位

你講得啱啊，係我曼呢個case管理層責任一定大過摩佬好L多，摩佬根本都係受害者之一

T仔傷完未搵馬迪打囉

之後中場p + Fred

雲比沙卡踢中堅
William / young右閘
前面唔出P都出lin架啦

Rojo係咪又傷鳩左？
索性 rojo Jones 白lin 三中堅算啦
起碼多件雪榚筒

Rojo好似去左唔知阿根廷定邊

堆中堅由佢地自動完約算啦
買過新中堅好過

番左阿根廷之後無番過黎咁
屌妹扮傷之前係咪都要屌下呢班人先

BREAKING: West Ham agree deal in principle to sign Benfica midfielder Gedson Fernandes on 18-month loan with no option or obligation to buy.

睇報道就話係曼聯放佢去既 好似話放佢傾轉會
應該係放棄佢喇我諗

Rice

Skysports 係話車路士53m wo

自膠 原來fake skysports認證logo

Rice係走都唔會轉會曼聯

唔係喎，係得我地要CDM
鄰居有Rodri
猁Fabinho
車 舒服
熱 Ndombele
阿 爆

講真 rice同d英撚一樣吹大左

刷緊潛力

吹大左還吹大左 而家唔夠人 買返黎輪換都好

鄰居都要搵人接費蘭甸奴班？

rodri嘛，release clause搶返黎

屌你老母仲未買人

其實我哋有一件麥湯，傷左之嘛

唔俾佢走

turn down咗啦

管理層唔使講，肯定係垃圾
但摩佬禍害係 直到佢走咗一年都仲影響緊隊波
- 打咗兩年幾 十九世紀足球，V92留落嘅所有基本傳控冇哂
- 福 馬 梳 等年青球員毫無進步
- 買入球員好似伊巴、山狗、LKK、馬迪等唔係超短視 就係唔岩現代足球戰術
- 執咗2年都執唔掂後防 (已買2中堅1右閘)

但就算曼聯後防傷兵問題嚴重，仍有球員希望在1月轉會窗中離隊，34歲的艾殊利楊格（Ashley Young）將於今夏約滿曼聯，據意大利《天空體育》報道，這名英格蘭籍球員拒絕了紅魔提供的1年合同，令他1月離隊的機會大增，報道同時指出國際米蘭教練干地對楊格有興趣，前者在車路士執教時已很留意楊格，並願意為他提供1年半的合同，從而加強球隊實力。
玩留

麥湯打b2b 啦，打防中嘥咗佢

不如搵肥梳踢中堅
橫掂佢都唔向前跑

屌你老母，文員又成堆留係到，垃圾又唔清，傷ge傷，又唔撚買返d人黎增強，一日到黑追撚埋垃圾英撚

所以咪三中堅
Shaw可以做左中堅
AWB右中堅
Dalot/Laird右翼閘
Willems左翼閘
呢段時間頂下都好

係咪搞笑，搵佢地打中堅要輸幾多球

全隊跑得最慢
完全無制空力(如果白lin 50分，佢10分到)
1 對1防守力極低(雲比 90分)佢 30分左右
用波能力極差(蜜瓜 80分佢 20分）
仲要連防守球員應有位置感都無
又係大傷完等退休人士 sad

而家班垃圾波冇控傳冇走位唔怪so9 走去怪個走左多過一年既摩狗 , 有冇咁on9

乾地教車都是搵閘當中堅打
同埋唔一定全部出矖
三中堅位就兩個本來中堅再加一隻翼閘

V92嘅傳控？想笑死人咩
摩狗時期先話要擦甩鳩爾啲傳控練防反
家下又丁鳩爾啲傳控

摩狗只防不反，有波就大腳轟上去湧，鬼使練咩
唔係丁V92，只係講緊個陣隊波起碼有基本控傳能力，唔會連波都控唔穩
只不過係條友走火入魔到乜都太risky 只係鳩傳唔take risk 唔走位啫

咁好老實 個陣一開始邊個估到摩狗9到咁 仲衰過v92

我覺得而家d走位同控傳 已經好過摩狗年代少少
起碼有少少禁區頂撞牆配合，少少build up from back 4，少少overload 一邊短傳
當然都仲係好撚廢

羊格屎波宗師 唔大腳轟上去仲驚
拜利威半季又傷多過踢
V92有控傳因為人地知你鳩猜，縮晒入禁區咋，同埋仲有卡神

曼聯就好似一個有癌症末期嘅病人
搵咗好多名醫都救唔返
唔切咗粒毒瘤佢，食咩藥都冇用

死得人啦呢個陣

竟然仲有機會睇cbj

見到條後防線可以重注對家

其實shaw都有185 雖然高唔代表制空好
速度佢點都唔會慢過麥龜掛
單防唔係好，但佢專心防守個陣未至極低嘅，好似對鏝個場守kdb都守得唔差

Rodri，係冇晒中堅先拉Fernandinho 落去打

姐手姐腳

到今日仲瀨摩狗
人地帶隊垃圾去到第二呀
仲有啲盃仔
你睇而家踢乜撚

你講緊既係以前既佢
而家既shaw攻又無守又無
攻落底出波唔掂 拎到波回傳
守大家都有眼睇
比機會威廉仔 當係競爭性
可能shaw都會打返起

而家睇返其實v92先係真正長遠重建既最佳人選
起碼佢唔岩用個d敢賣唔會死攬
雖則連Rvp小豆都放

臨斷腳前既 shaw 真係唔差
硬爆落底直頭睇到爽
佢真係好可惜
點操都操唔起，周身肥肉
心理壓力太大驚左同人硬拼

V92 我屌佢最多就係悶
同無咩求勝慾
就算和緊都係控住個波

但呢幾個領隊入面我覺得佢係最好果個

起碼真係有戰術 知道做緊乜

摩佬既感覺係破壞多過建設

贏鏝嗰場守kdb牙fred幫佢唔少啦 下下入halfspace都跟到落底

搵摩佬就係即食, 事實上摩佬點衰都叫拎到米奇三冠, 不過隊波散哂咁滯

長遠就V92, 不過我驚未等到收成已經悶死左

慈善盾唔算冠
頂多叫兩冠

所以即食完依家隊波無晒未來
完全唔知做緊乜

Pereira係乜撚事...

已經直接排除pogba 留喺曼聯嘅可能

普爸呢排做手術又拍片做gym又拍片
Showing commitment to the club

三浦知良都勁撚過超新星

Greenwood 20M
McTom 28M
Henderson 15M
佢地剩係本英國passport都20M 啦

佢短期衝冠真係唔差
但係長遠嘅破壞justify唔到佢短期嘅成就

同埋v92個控傳有另一個禍害
就係佢主張球員傳完留返係自己area 唔好亂走
屌 依家啲撚樣無乜走位意識 都某程度係呢樣野造成

所以唔好撚再比較前任嘅人點 都係屎
只係形狀上有分別

佢係英甲都無得出

曼聯賣人價會打折

rash中鋒
greenwood左翼

我都覺得佢攻唔到呀，所以先諗下佢可唔可以轉位打中堅算
其實佢本身傷前係修仔已經出名助攻廢，斬波好多但全季得一個助攻
大傷之後更加唔敢爆人／爆唔到人
佢打中堅起碼可以俾佢專心守，又可以俾機會新仔上位
不過都只係FF下

邊個傻閪鬼佬整
見到future放廢p都知on9

白連同麥龜左右中堅都掉轉咗

馬仔呢

‪Antonio Conte wanted Ashley Young at Chelsea two seasons ago #mulive [di marzio]
Starting from #mufc's next match, Ashley Young doesn't want to be named in the squad, not even the bench #mulive [di marzio]‬

買咗多我曼嘅人
木狗當初做乜唔搵佢教

可能見佢同摩又係係車不歡而散

講future 唔放超新星Lingard
此po已完

話哂都係隊長丫，唔使咁撚絕情下話

踢到唔撚想踢

Cls 收cbj 都唔撚買人

10:06offer
12:29turn down

係收都收smalling 啦屌

不了 佢留喺意甲對大家都好

迷羊重話叫ole續佢
羊自己走都走唔切

隊波頹到一個點宜加真係

你收佢都未必番
而家係意甲有正選踢到風山水起，除時入得番國家隊踢歐國杯

點都好過jones 同死白lin

唔啦 佢喺英超咁多年證明咗自己係唔啱踢英超

有得唔肯咩
而家我曼都有正選位 成隊傷撚曬，佢鐘意打埋中埸 or攻中都得，有用個0gard

原來cbj 英甲出得5埸

你老母2020 我曼仲用緊cbj 文西 連加特，唔講仲以為v92 係領隊

咁依樣野木狗請摩佬前就預左
關佢咩事
要怪就怪木狗 以為v92已經執好左 比摩佬衝冠

cbj真係麻麻
反而有印象v92嗰時隻右閘
好似係v字頭6個字母咁上下

國米個大陸狗老闆都真係想搞好隊球，請左馬路達返嚟 今年啲操作幾撚勁，已經可以同祖記爭冠

走左好耐
宜家踢 丹麥 哥本哈根

幫我曼清垃圾
快快手 買埋 羊 matic lingard jones

同埋干地有料

呢隻個陣印象中真係踢得唔錯
出到下波有助攻
重借過去皇馬學野

B隊渣

Ashley

Harry Kane needs surgery and is out until April, Tottenham confirm

傾傷到四月

麥湯ok型...

係本身個人型，試下Lingard 著

Ashley Young was convinced to join Inter after a call from former United teammate Romelu Lukaku. #mufc [CdS]

West Ham haven’t made an offer as yet, but Sander Berge is one of the players under consideration. No official contact with Genk so far. It’s commonly known that he can leave for around £18m. Berge calls Anfield one of his highlights of 2019 in @hlnsport: ‘Magical’. #whufc #lfc

18m可惜唔係right player

It is anticipated that #mufc will make a bid for Donny van der Beek, but Real Madrid have begun talks with the player who prefers a move to the Spanish club. Ajax are only willing to sell in the summer #mulive [times]

上兩登咁多年獌區永遠有班人要搵罪人頂罪，又永遠覺得踢波好似打fifa咁睇能力值就知贏唔贏。

幫手call埋lin啦屌

基沙文係咪揸流灘

Solskjær believes he needs six signings over the next two transfer windows to make #mufc a major force again #mulive [times]

計唔計呢個window

冇人睇下體

其實下體Thomas都幾啱我地

報恩

叫Herrera 嘅特別勁

快到

correa幾勁

鐵桶ready 疤狗898

wa小花咁少位都入

屌…

1-1

基士文今日啲半單刀都處理得幾差

識波sir

唉 屌

咁都no goal...

Oblak勁西到

Thomas 都多失誤

joao felix放風講過唔like施蒙尼要佢不斷回後防

我曼原價接唔接貨？

Oblak好勁

唔撚接 會公開屌柒自己領隊既球員不了

我曼買要貴多30m

3-1

Greenwood
Rashford felix sancho

🤤🤤🤤

又overturn

咁樣cup

好熱血

好撚假

下體啲波真係好撚有驚喜

屌你老味 巴個後防同曼冇咩分別咁既喂
出撚到去又唔見後防咁撚多甩漏

Lenglet都無出

椰子又同爆團聚了

Officials?

Not yet

#WHUFC are interested in signing Marouane Fellaini, as manager David Moyes looks to team up with the midfielder at a third different club.

Ashley Young wants to play, hence why he turned down new deal
@ManUtd
. Excited by prospect of playing for Inter Milan. United still feel he is important member of Solskjaer's squad.

唔知做緊乜 因為sob無戰術
妹又長傷 要用P Lin
講嚟講去 咪留得馬迪/山齊士兩個老野
唔知以為半隊30歲
一嚟到續jones rojo兩個玻璃人
仲借走最穩陣個史摩寧
中前場放完人又升個青訓就算

痴筋又話年輕化

當年哥狗上任兩年就換哂曼城幾隻老閘之後進攻就強，今屆左閘用兩件垃圾左路即刻廢左，右邊獲加回塘搞到進攻都廢埋

依家唔去諗左閘換人反而留34歲波都斬唔掂既羊

放過人啦講真，根本已經追唔到節奏，除非你話賣梳就話姐，根本梳都應該清，好撚慢，出波又鳩出

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano
·
10m
Christian Eriksen agent will be in Milano on next hours to meet Inter directors.

Inter are ready to make a contract bid to sign the Danish midfielder who’s going to be a free agent on next summer. 🔵🇩🇰 #transfers #THFC #Tottenham #Inter

國米簽住烏撚羊大力神 好似仲傳緊tonali

屌你老母買左疤狗

Ole中過lkk個伏仲信木咩
屌你老味乜放完人 唔會入返個人俾我

之前傳vidal

木呢排好似冇乜影，係咪死左了？

Chris Smalling cannot return to Old Trafford until the end of the season as United did not include a recall clause. #mufc [Mail]

就算翻黎，以曼聯戰術部署果種廢，可能都係踢到鐘斯咁架咋

btw近年冇隊傳買比洛迪，但我覺得佢仲係幾勁

意大利前鋒踢國際賽個個唔識踢波咁
點去其他聯賽

cutrone去咗狼隊唔夠半年又返意大利

cutrone有無出多過十場
raul聯賽歐霸長期正選佢都根本無得踢
快車對韋斯咸入完波激動到喊
機會唔多

Ashley Young has rejected United’s renewal offer.
He only wants to sign for Inter Milan. #mufc [Di Marzio]

楊隊去意已決

是但啦 係少咗個人屌啫

其實連埋之前續宗師同Rojo, 木狗個撚屌係咪諗住同球員續左約佢就有轉會主動權，可以叫價叫高D收多D轉會費呀？

rojo好似係摩續

我諗SO9建好隊波，清哂冗員，自己都會走，太大壓力

必要之惡
佢做到呢樣野已經係咁多代領隊最好

無記錯好似係因為Jones 同 Rojo 都就滿約所以先續。班on9 高層依家根本怕做水魚，所以買唔到人。亦都因為買唔到人，隊波唔可以亂放人走，唔係既話隊波唔夠人做輪換。

更衣室DJ都冇埋重有邊個識Plug歌

lin走左未

可能到時候真係會叫佢做dof算

希望下任領隊可以提升球員技術水平

夏季要清 山狗 鐘斯 洛河 廢Lin 拜利 shaw
以上成堆高薪 一是文員 一是負作用

廢lin佢似想清咩災難性演出keep住正選

咁攬住佢 一起走 廢Lin 去英冠都無正選啦

Garner傷左？ fm佢可以打中堅

何wayne分析係無錯 拉臭拿發現廢lin賣唔出 唯有搞續約吸血 好有機會永續

清完唔買人有撚用咩

砌好仲走
除非益傑斯喇

呢堆 人 傷多過踢 / 出場廢 有同無 有咩分別

為咗屌lin，何蛇件垃圾都好聽

Shut up and take my money

屌你正啦喂

條友有青訓光環, 一黎就清實搞到球迷反感, keep住正選等佢柒到盡, 清佢就變得理所當然

蘇b暗黑兵法

3000幾年，應該砌完都幾大件

下 唔係出黎做咩 外國仲有好多迷lin

出咗啦？

Maguire's injury isn't as bad as first feared. He has an outside chance of playing against Norwich though it's still unlikely. His hip tear is only a small one and it's likely to be a matter of days rather than weeks before he returns #mulive [mail]
好彩

就係要塞住呢班人把口, 英媒一向幫英撚護短, 唔柒到盡先郁手實俾人批鬥死

有成績又話靠邊個邊個CARRY 唧
CARRY 到就唧係用岩人啦

摩佬 有哂成績走
呢度係永遠都唔比返少少credit 佢

摩狗都吹捧
唔係簽到伊巴個年點會有冠
R 霸未傷之前負責晒大部份入波
聯賽杯決賽自己入2球

屌
賣成二千幾連隻公仔都冇
唔係仆街到之後每個set送一隻
要你買齊先有一隊咁呀

咁呢樣真係要吹捧佢, 唔係摩佬嘅話我唔覺得伊巴會黎

WTF
星期六對Norwich嗰場會著嗰件龍衫熱身

咁呢樣真, 伊巴真係摩狗先會來
咁俾番credit 摩狗啦 (簽伊巴)

你岩呀
「唔係簽到伊巴點會有冠」
佢簽到就係功囉咁
簽岩人, 用岩人, 所以有冠

摩佬除咗簽牙冰普巴伊巴之外 無野好吹捧

摩佬回塘都仲有啲料, 拎住柺杖聯都拎到米奇三冠, 係唔妥木狗唔買人先玩野排鳩陣搏炒

開頭以為係佢chur盡班球員搞到傷哂, 點知今季都係咁撚樣, 根本唔關佢事

歐霸冠軍

ole 今年入到4強都當佢贏啦

開始早2日有消息流出話頂佢唔順啦，其實公開屌咗佢叫佢唔好玩ig已經係暗示咗叫佢專心踢波先，鬼佬唔係好興公開批評自己下屬或者學生

摩一季69戰術係唔錯嘅,
福仔跟伊巴踢都學到好多野
但係係人都知就算伊巴唔大傷都冇可能靠呢個組合長期食糊,
伊巴大傷更加係最壞結果
然後你買LKK做伊巴做嘅嘢,咁梗係冇可能

個陣市場得兩個前鋒 點知最後兩件都係廢

Cls食水咁深

掠埋掠埋咁多都唔攞去買人

10/1 仲未有deal

鳩爾個陣都係操傷晒啲人啦
唔係你估真係咁多青訓睇？
根本曼好撚易操傷人 炒晒班隊醫啦屌

應該係體能教練？！

下季有山神返嚟彈琴
仲有垃圾連跳舞 普巴未走又可以一齊跳

Why not both?
And Physio

真心 我覺得佢而家都柒到冇得再柒
但都仲有咁多迷lin

暗示叫你班球迷幫手重建奧脫福呀 快啲磅水

X2 衰極都歐霸冠軍
費SIR 走左之後最好成績

迷lin既人真係用屎眼睇波既

其實唔明 真係唔明 一隊爭歐聯球隊正選攻中可以一年英超0g0a
有時真係會諗係咪自己唔sick ball

say real 唔使錢 人工唔高簽返黎增加板凳深度又唔錯

LIN去下游都唔會有正選
太雞肋 打邊個位都唔好
真係青訓先咁多人迷

尊重下屎眼ok?

有啲野唔係數據反映到(好似係)

想屌

有柒頭會講呢隻廢鳭過足總

270鎊，搵鬼買咩

其實係

sor

現實中
Lin>>屎眼

好撚慘 想清個人要自己狂失分
同當年清朗隊咁

係咪SOB同佢講呢幾場係最後機會, 冇表現就BYEBYE?

Lego creator 係依d 價啦成三千幾塊喎
問題係屋企無位擺

Starting from #mufc's next match, Ashley Young doesn't want to be named in the squad, not even the bench #mulive [di marzio]

羊玩到咁大

Lego 喎師兄
你估樂拼咩

不嬲LEGO 都係呢D 價架啦

會唔會呀

同lkk傾完電話 下定決心

反映到曼聯沒落嘅一張相

如果連埋球員公仔就正，不過點睇都似要分開買

其實我覺得唔連球員反而仲好...
而家出, 唧係出而家既陣容
無一個想要

我寧願自己出去現時點又好, 去邊度整個費SIR 放中間就算

睇左咁多年曼聯，唔同年代既曼聯都會有出氣袋，都會有一兩個球員唔知點解成日都可以有咁多出場機會，總之每次見到佢出場就屌，初初開始睇波時有打中堅既施維斯達，之後有初初出道既費查，之後有黑碧，再有變左肥西後既朗隊，但佢哋都唔會好似lin咁全城屌

好似lin咁全城喊屌，全城喊lan都真係二十年難得一見

反骨到咁

逐個出，先出現役球員，之後再出經典球員限定特別版cap水

自己整一隊出黎真係好好J

點解lin 可以咁寸
因為0.012% law

我自己就覺唔值
利伸自己都有買開lego

lin無得同呢兩個比啦

黑B曼市出世, 佢係傷患問題, 本身唔係差到咁

朗隊就算肥西化都好勁, 仲要咁靚仔, 話300k唔抵俾根本唔sick波

有一期 華西黑b羊 拎親波就失
果時叫佢地黑色三連星點知左羊右華突然又ok
黑b果時仲有人覺得可惜 咁既質素賣到咁既價真係執到啦

反蘇黨。

全年0貢獻 仲要場外成日搞埋d on9野(fashion潮牌) 抵佢俾人屌

傻福同佢咁fd點解唔施捨個12m俾佢開下齋

當年莫耶斯其中一條罪係300k續約月巴。

一陣12碼都唔入就好笑

華利拿？

佢應該同大碌差不多啦

其他野唔敢講, 肥西呢單野可以用你個名...椰子是無辜的

佢出波ok啦，但果時防守係災難級

已經唔記得呢件有無係曼聯正式出過場

肥西化
Btw佢踢攻中最廢個季數據都勁過lin最勁個季

話時話大碌真係失蹤人口
開季傷到宜家?

青訓球員suppose大家本來就應該對佢會包容多少少既，但好似lin咁全城喊屌，全城喊lan（唔包佢IG入面果班死忠）真係好難得

摩狗派， 詐傷

肥西踢攻中比人屌成日拖慢晒
lin打攻中係波都拎唔到

條友紀律有問題
去法甲踢 好似臨踢之前個晚去紋身搞到踢唔到
仲有好多紀律野南美佬都係on9 d

咁講啦
我反西都要講
你搵0gard 同死肥西 黎比
係侮辱死肥西

摩連奴仲講到佢係同年齡最強既閘

我地曼區有護連手

唔係270歐咩

有啲鬼佬左膠死忠話佢屋企有事，踢得差要包容
咁易比場外影響到場內咪放個大假囉夾硬落場又踢得閪有乜為

冇朗隊連分邊都有困難

上季睇佢幾場出波落點唔差, 今季買左awb右閘佢無機會架喇

試下左閘爭下正選, 右閘就做替工, 或者再考慮下踢右翼(聽講佢唔想)

左閘有shaw同威廉士，如果係要俾機會既，我俾威廉士好過啦

大碌本身又玻璃底

拿~你應出我撚羊~~~~~~

羊隊不要走

咪係, 咁樣唔係包容, 係縱容
放大假照出糧去照顧屋企人啦, 養住咁多文員加埋山加, 唔爭在佢嗰100k啦

都係果句，佢屋企人有事，我深表同情
但作為一個職業球員係唔應該將自己持續既低迷表現歸咎去自己既私人事度

要走就走啦 都做到咁

係黑暗兵法就好呀
支持SoB

大把球員有私人事啦
講到得佢係咁
姐係唔夠專業 心理質素差 抗逆能力低囉

如果羊走埋既話，費sir年代既球員係咪得返宗師同ddg

唔係德甲咩
嗰陣重要打得幾好 但德佬直接紀律處分之後彈鐘

唔記得了 總之都係d紀律問題野

傷一鑊未必玻璃底嘅, 睇多陣先都得

左閘肥梳william, 右閘awb大碌, 每邊兩個爭啱啱好, 撚羊安心養老啦

P.S. 大碌都係大william一年, 閘位好後生, 最老件肥梳都係24歲

肥梳24踢到養老咁不過清又未必要即清嘅
Jones lin快撚d lan

魯爾七號

你講多次

屌你老母
咁我寧願全部lan

曼聯DNA

睇相bb lin 好似踢得唔錯
唔知Lin 係而家 定bb 仔時期控波會叻d

呢排都割割地

小朋友幹大哥哥

假假地都叫跟過牙朗學踢波

如果真係買開lego, 仲要曼迷
點會仲諗值唔值先

個價正常
仲要出奧脫福
根本唔係諗值唔值
係諗邊度搵位擺

十一二歲嗰陣都仲好似發育不良咁

大碌上兩場有後備出黎
浪射左兩球 就係11射0中個場

不過利物浦既戰術令到閘係進攻上既角色更重要
黎緊應該好快好似當年抄巴塞玩控傳咁好多人抄，到時出擊能力強，傳中能力高，而且速度快既年青閘位球員應該會越來越值錢

但隨住依個戰術既進化，要確保兩閘安心攻上
對中堅既要求又隨住提高 唔止用波同速度，講緊防守既路數都要有返傳統中堅既七成
市場上真係唔覺有得比曼買

係，所以依家好多隊強隊都好似求緊中堅，但環顧成個球壇，真係防守去到世界級既中堅真係無幾多個

所以咁更顯得利物浦用7000幾萬買VVD係超值

好一般下

連levy都諗住買人 木狗諗住回收就算？

真係寧願儲波衫

德甲呀 法蘭克福呀

在聯賽盃4強比賽曼城在半場結束時就領先三球於曼聯，曼聯在上半場的表現實在太糟糕了，當球會CEO仆街木狗癱坐在椅子上的時候，費sir絕望地迅速離開了董事席，回到辦公室去休息。

「費sir想做的就是直接去他的辦公室休息。他不想面對任何人，並決心到別的地方去，而木狗條撚樣卻只能雙手抱頭地坐在那裡。」

慶幸嘅係聽日埸西波終於唔係深夜

講到口臭，成隊波由上至下都有問題啦
高層：都冇清晰既建隊概念，請既教頭全部唔同style，每個教頭就推翻晒上任教頭既買人同戰術
椰子-9981燒味
v92-後場傳控沉悶足球
摩9-泊大巴
so9-年輕青訓英撚化+偽進攻足球

球探：都唔知探左啲咩返黎，較為成功既馬仔都係傑斯suggest買

收購：木狗死全家啦，永遠高買低放，更加唔好講嗰啲傳曼聯同空炮

軍醫：唔知係曼啲人玻璃定軍醫廢，啲人keep住傷，特別係後防

教練同球員：屌都廢事

高汁，cant agger more

都唔止一鑊架啦
初黎個陣傷到十一二月先出得
今日季初又係傷到家下先出得

你咁講
費sir最尾一年都係vps carry

比佢抖下好過 唔好格硬出 留返黎對利

喺前場停到波先

想知平時屌pogba果班人宜家點睇羊

我覺得佢同雲比係兩種戰術既球員， 大碌明顯助攻時間， 能力都比雲比好， 雲比就鐵閘防守型。奈何蘇b 黎黎去去都得嗰套戰術， 先發揮唔到佢

又黎中下游
一係就英冠個啲買啦

大碌上兩場先岩岩傷好，你想蘇sir點發揮佢

美斯都係咁

狼排第7喎

高買低賣都算，係放走啲可以輪換嘅人，留班文員

睇過幾場佢唔似係柱𧄌中鋒咁停波

防守嗰班廢姐

你咁講開，之前馬仔有場空曬唔射，格硬傳返禁區頂比佢想幫佢破處，條友控完個波射都射唔出又比返個波對面

係狼隊打反擊幾勁fpl好穩定有入球助攻
不過唔會賣啦

今時今日你隊西波仲有資格嫌棄人？

你估而家仲係爭標列強份子咩？

咪又係中遊班

都無人想黎

咪好似買lkk 咁..
係愛記就識飛
係曼聯就
呢個快又唔快 扭又唔係好扭得
射又唔係好 28歲190cm
狼隊隻翼adama 就爽啦

咪撚反龜啦

就係太廢先要揀再低一級

仲有我

好似就係我開Post果場
差D燈到佢唔係0a0g

又講到幾好J

有 對阿狗出過

佢唔係英式果隻柱躉
但佢喺狼隊成日番嚟中後場cool波/回番俾隊友打反擊
狼隊啲反擊好多時都係靠佢同Jota 2 個喺前場自己玩哂
學另一位Ching話齋，用嚟打反擊係幾好
不過人哋肯嚟先算

我都想留低
唉

睇慣肥梳企定定踩停回傳咪覺得好J囉
走位拉空呢啲基本野姐

根本就勁到pk 又mobile 又高大 仲要有少少腳法
不過俾幾錢都唔會買到
同埋中鋒位完全唔係我曼嘅first priority

Mata top fit個陣都重可以話曼既小白
呢件就收收檔先

我淨係想知邊到有得買
唔想聽你班垃圾廢UP值唔值-.-

佢好幾次狂跑上去福頭無傳

諗緊可以放係邊

之前mega store 買咗個nanoblock size old trafford，已經大過一隻普通碟，LEGO 唔敢想像

on 撚9

甘惡＝＝

我都想買，但負擔唔起

放係邊先係問題

你咁樣講其實所有領隊都無功勞
又唔係佢地自己落場踢

逆蛇返少2次大陸叫雞就買到啦

逆sir微博po兩張相就食到女, 唔使俾錢架

屌你老母
我岩岩上面咪講EXACT7LY 既野囉

應該唔會好大掛, 泰姬陵6000塊都係20x20吋, 放係廳夠哂位啦

可能要攬住一齊訓

另外想問
有無巴打整開LEGO人仔?
諗緊設計定 費sir 人仔
再係度開團方便大家?

以lego黎計真係唔算貴...
真係最麻煩係尹位擺

屌
唔撚想比木狗賺錢
但又好鍾意LEGO

東體爭議】曼聯靠麥湯米尼死得啦！

英格蘭中場新星麥湯馬米尼被視為曼聯今季表現最出色一員，尤其近排佢因傷缺陣，近令「紅魔鬼」戰績下滑，攻守都出現不穩情況。正當大家都吹捧麥湯米尼係曼聯未來希望，近日曼聯名將保羅柏加就出嚟大唱反調，話麥湯米尼只係現代版沙維治，難登大雅之堂，仲話如果曼聯中場要靠麥湯米尼，呢隊曼聯真係死得啦！
23歲嘅麥湯米尼係曼聯今季表現最穩定同搶鏡一員，開季至今踢咗21場，但由於早場喺拆禮物日贏紐卡素場波膝部受傷，一直休戰至今，而「紅魔鬼」喺佢缺陣之下，連輸畀曼城同阿仙奴，足總盃都只係打和狼隊。
從表面睇，「麥湯」對曼聯嚟講真係好重要，不過曾經幫曼聯贏過兩次英超嘅名將保羅柏加就絕對唔認同，形容佢同早年嘅曼聯青訓產品沙維治一樣，技術唔差，但從未代表過曼聯一隊出戰，最慘係踢波唔用腦：「麥湯米尼就係依家曼聯面對最大問題嘅好例子，佢只係識跑嚟跑去追住人踢，根本係現代版沙維治，但我哋需要嘅唔止係咁。如果有人話曼聯十家好懷念麥湯米尼，呢啲人肯定唔係真正曼聯球迷。佢之所以受傷，係因為佢想踢人，然後整傷自己。如果有人認為曼聯係咁踢波，咁佢哋一定未經歷過曼聯嘅好光陰。」
呢位前英格蘭國腳右閘之後繼續開火：「每次只要蘇斯克查睇吓條中場線，我會好奇怪點解佢仲未變光頭，皆因佢會發現，自己諗到腦痲痺都喺曼聯搵唔到個真正中場。無論每次佢派邊個落場，都唔可以肯定運作得到。如果你係踢前鋒，你都唔知係咪真係有波會交到畀你。如果你踢後衞，你會知道對方個波會直接踢落嚟後場。依家曼聯個中場就係問題，根本完全發揮唔到作用。」
保羅柏加之後建議領隊蘇斯克查應該搵多個夠級數助教幫吓自己，至於一月增兵，佢話：「其實唔一定係買最頂級球星嚟解決問題，更何況頂級球星依家都唔肯嚟曼聯啦！我哋可以檢討吓戰術運用，問題係咩戰術都好，都要你班球員明白同執行到，依家問題係曼聯都唔夠好嘅球員去執行戰術。」柏加強調依家問題都唔係蘇斯克查解決得到，事關最大問題係曼聯根本唔夠好球員咁話！各位「紅魔鬼」球迷，堅灰喎！

鬼唔知阿媽係女人咩，你估大家唔知麥湯既天賦有幾高，能力有幾多咩，但管理層有買到防守中場咩？冇呀屌佢老母。

呢班濕鳩名宿只係識得係咁批評隊入面既球員既實力，領隊既執教功力，但隊波既根本結構問題就唔見佢哋提

屌，遲d一定大撚把團購啦

購鬼購馬咩, 第一水唔慌出得多, 曼迷又多又水魚, 肯定俾人炒貴

呢個真心幾好 做d決定全部好正路 停波拉空射波都幾穩 keep住有貨交 不過唔覺得會落bid+球員會黎

個櫃放完佢都無咩位, 睇黎中間草場位要放部高達慳位

扔走你條女啲嘢
放入去

女人結左婚好惡
拒走我都仲得

踢咗半季麥湯得2張黃牌, 咁都叫冇腦矛柴
佢反而係英超第7多被侵犯球員 (頭6全部都係翼/ 攻中)

唔比家用

曼每日就係太多名宿喺度鳩up

男神變男臣

曼聯班名宿就靠消費曼聯呃飯食, 乜鳩都屌一餐

柏加

睇咗兩句已經覺得on9
成班名宿怨婦咁一沉百踩
不過Paul Parker以往言論都係盲反多

好似得英撚有特權

有無名宿鬧過連格特？

講撚完明知俾人笑都講，又串鳩猁話攞世冠唔值得開心，屌人唔諗下地就係攞左歐聯先有得玩下世冠，自己隊波連歐聯都冇得踢收咪咁撚搶口啦，驚死冇人抽鳩曼水咁加利狗同史高斯都好撚柒煩

唔想比炒價咪等下囉

加利佬同堅尼有屌鳩過佢開fashion shop唔專心踢波

佢開唔開都係垃圾

講真我覺得雲佩斯上次屌蘇sir 都係鳩屌
佢又唔知關埋門蘇sir 有冇笑, 捉住佢對住記者笑呢樣黎屌都好on9

呢班濕鳩名宿，最應該屌既管理層同老闆就永遠唔見佢哋出聲屌

足球總監呢，講成年幾兩年都仲係無聲氣，都仲係木狗大權獨攬

講緊既係真係有權既足球總監，唔係有名無實，做木狗隻狗既花瓶

呢D又唔見班名宿出聲，只係識批評依家班球員比以前自己仲踢曼聯時有幾廢，十足十一班係曼聯既黃金時期坐過順風車，依家退左休就繼續消費曼聯既招牌，一班依家為球隊打拼緊既年青球員就俾佢哋鬧廢青，成班廢老就係度J歷史

買多層樓放囉

咁都叫鳩屌 盲撐到

上次雲佩斯同Rio 吊得合理wor

其實係 輸波唔一定要閪鳩記者面 又唔係記者得罪你

雲佩斯係屌得岩
依家隊波就係差個派牌
兩閘進攻能力已經唔強
中間仲要冇人俾波

點解唔屌佢戰術調動, 要屌佢對住記者嘅表情
你係足球評述就講番足球related 嘅野丫嘛, 屌人笑容去做世界小姐評述啦

呢個當然
不過你講開又好似冇咩名宿屌過佢球場上嘅表現
反而上年就成班jer 鳩住普巴同馬仔

正常輸波都閪口閪面好撚嬲架啦
咁撚轉變到心情即係代表你唔在乎囉
唔好話咩讀唔讀心
關記者咩事呀

人地咪講緊輸波之後既態度囉
都唔知有咩咁好笑

開心既煲連wind都無
唔洗成日尻流流

幾嬲都無必要閪人面 接受記者訪問微笑只係禮貌上表現

因為 "屌曼聯" 不嬲係足球世界 最吸引到眼球嘅topic
你睇下曼沉咗咁多年, 反曼肯定仲係多過反利 反鏝 反車 反巴 反鍠...
由曼聯 "自己友" 屌番曼聯轉頭 效果更佳

足球係咁撚理性既運動咩

" 今日我地表現係唔好, 係應該豬波既 (笑住禮貌回答) "

打反擊的話出馬福占冇問題
而家個問題係前鋒唔識停波同左右出波禁區內真空
所以我覺得佢都唔適合

你覺得蘇sir 作為名宿一份子, 踢咗曼11年+係曼退休, 俾費sir 賣都賴死唔走
佢會唔在乎?
雲佩斯臨老先過黎踢3年, 會在乎得過蘇sir?
成日講真曼真曼, 蘇sir 自己就係表表者
因為對住記者笑 就屌佢唔在乎 係咪on9

係在乎既就收番起不必要既笑容
做番d正確決定 係球場上表現出黎
唔係係到論資排輩

娃娃臉殺手唔識嬲

佢純粹想用蘇sir留喺曼聯嘅時間
嚟prove佢冇理由會唔在乎個球會
Get?

笑住嬲

好耐無上黎 有冇掛住我

咩叫足球? 曼聯話比你聽咩叫足球

球迷屌我都可以理解
但佢哋呢班名宿係圈內人士或者曾經係圈內人士，suppose佢哋係比球迷清楚球會既內部運作有咩問題同根本結構有咩問題。

但佢哋屌既內容就同一般球迷係無咩分別。

識踢波唔一定識分析, 佢地當年環境同而家都唔同, 退役之後都係普通人一個

一上就比人負皮

抵啦

Rashford's management previously had a couple of introductory meetings with Mino Raiola, with the conversation focusing on future collaboration rather than a move away from Manchester United. The offer of assistance was declined #mufc [times]

Class Rashy 👏🏻👏🏻👏🏻 #mufc

其實摩佬第二季輸咗俾曼城果場波應該係曼聯近年最重要一場，果場輸咗之後爭冠嘅機會都冇，仲記得盧卡古條傻尻搞到輸兩球死球，之後開始散散地

嗰

In 2019-20, Paul Pogba has completed 15 passes into the box in the Premier League which ranks him 2nd for Manchester United.

Paul Pogba has only played seven games and did not even start in two of them.

Also, Paul Pogba has attempted and completed more through balls than any other player at the club this season despite his few appearances.

屌要印波衫

真曼福，唔似啲以為自己青瞓出身扮大佬嘅傻仔

連狗又無料又老反而痴埋去

躝啦仆街

真曼福
唔好好似你個損友咁自毀前程

睇佢適當時候咁撚搶口就知唔係永遠都係咁Nice Guy啦
我讀完心,SoB係覺得佢可以賣撚走條廢人忍唔住笑姐
送三分俾阿又算得係乜

Solskjær: “We will see tomorrow. Jesse [Lingard] got worse with his illness so he won't be available, but apart from that there are no more injuries. We are getting players back.” #mulive

Solskjær: “Harry [Maguire] has got a chance for tomorrow so we will give him today, training, and see if he gets through that one.” #mulive

Solskjær: "He’s [Young] one of our players, our captain, there’s loads of speculation, we’ve just got to handle it — Ashley’s been very professional and focused so I don’t think that’s going to change." #mulive

好彩冇俾lin帶壞

永續羊隊

連加特躝啦屌你老母

福真係全勤咁滯 場場跑上跑落 後備換入又好少換佢
今季真係靠佢

好掂

被生病了

Juventus midfielder Emre Can has ruled out a potential move to Manchester United. (Source: Daily Mirror)

Manchester United have accepted Tottenham midfielder Christian Eriksen wants to go move abroad rather than Old Trafford. (Source: Evening Standard)

West Ham have agreed a deal in principle to sign Benfica's Portuguese midfielder Gedson Fernandes, 21, on an 18-month loan without an option to buy. (Mail)

冇人想黎

#mufc are in dialogue with Sporting Lisbon for Bruno Fernandes. They want €70m but United are reluctant to meet the asking price #mulive [o jogo, @Sport_Witness]

Solskjær and Mike Phelan attended Sporting vs FC Porto last weekend to watch Bruno Fernandes #mulive [record, @Sport_Witness]

我覺得麥湯ok喎 又高 又出到波又有射術
最重要有火 名宿9up多 聽下咪算

黑店

我覺得而家麥湯一定未夠好

不過

佢係絕對值得比時間佢嘅球員
心態 好到不得了
專業 到不得了

能力未去到又派牌又控制節奏又長傳 嗰d
不過好值得比機會

但呢條友踩到佢廢到仆街咁嘛

轟落去啦dllm 又要consider 之後reject

有心踢都無心踢既分別

下季印福同麥湯

williams真係好過shaw 好多

諗起佢已經識得屌某啲球員掛住玩social media
同埋 自己加操練波
比賽係佢激勵隊友

呢三樣野已經值得all in 博佢成材

#mufc are in dialogue with Sporting Lisbon for Bruno Fernandes. They want €70m but United are reluctant to meet the asking price #mulive [o jogo, @Sport_Witness]

又傳
新史奈達？

留名睇幫諾域治起機

夏天續約之前又唔簽

經驗不足，成日包越位

如果真係出價想買 Bruno
咁曼聯真係唔好再怪全世界球隊當你水魚

有 release clause 平D果陣永遠唔買
爆炸又係咁
Bruno 又係
Haaland 跟你sob 果陣唔帶埋佢過嚟
隔一年貴一貴多球隊爭先去 bid
南野直頭唔知人地有 release clause

除咗炒木狗 sob，大部分職員冗員都要裁走
唔大規模整頓成個球會
只會慢慢變成一支 中遊 球隊 （財力丶球迷）

名宿屌班垃圾咪啱囉，個撚個以為自己球星上撚晒腦。

46%雜種狗

般奴、麥迪臣、柏豪，3個會揀柏豪，性價比最高，買般奴同麥迪臣肯定做水魚，般奴又未踢過英超，柏豪唔差得麥迪臣好多，我曼有米都咁話，話唔定季尾亞視降班，用超筍價買到柏豪，不過如果賣普巴，其實要呢3個買2個先得再加埋荷蘭仔

Shaw 只能後備
攻又唔得
守又唔得
同廢lin一樣

shaw未傷前真係好好j

bale、火焰射球、garay，傳曼聯名宿

根本係經理人自己放風等加人工續約

買晒啦屌

其實以前都唔覺好J，成日爆到上嚟但最後做得差，配合都嘛嘛，當然左翼唔配合都有影響

近年最好真係Blind+Young

已經續左架啦

拉菲爾配華西應該好過佢哋

左羊右華既時期，羊係過得去既

其實v92年代，條防線都無大問題，果陣smalling仲好fit，最大問題係入唔到波，淨係喺後場鳩傳

拜山+一招拍得住咸爺+加利佬

嗰陣時直頭係y朗

我講左邊
Rafael+華西依個組合費sir之後都冇啦

個陣人地仲驚你曼聯，目標攞一分
點知原來廢嘅，依家攞三分

廢老口吻
收皮啦 睇下近幾場無左McTom中場好似無人識搶波咁

咪係 你老母睇下matic 同p 先啦

Chong PL2 player of the month 上一隊出場差過綠木咁多

覺得自己d青訓可以好似fm同ajax咁
出得多就加點

細緊一定係好稱職既第三中堅 唔明點解借出去 仲打起咗都要平賣 咁既管理層真係 rojo jones傷多過踢就死留

作為球員緊係想踢正選
點會想踢後備
仲要搖身一變成為意甲第一中堅
點會想返嚟

至於曼聯一向都寧願收平啲轉會費
幫老臣子R份肥約返嚟養老

Jones Rojo傷多過踢就直頭賣唔出
要怪就怪點解仲要續約唔free 佢走

夏季唔撚買
呢家中場冇哂人 比人鏈住春袋叫高價

So9又去撚左波圖睇般奴
要買就晨早買啦屌你老母 人地續哂約先黎買

木仔仲想証明自己識波

國米又買基奧特又簽楊格
想玩燒味

原來牙莊拎咗PL2 player of the month

無

Cameron Borthwick-Jackson arriving at Carrington this morning #mulive [men]

醜唔撚醜呀其他人

好撚恐怖，好撚似d毒撚咁成鳩日stalk人，又唔敢上前同人講野

你up乜鳩阿

真曼...同史長老有得fight

妹不嬲勁 快d出返啦好嗎

講緊So9只係睇般奴，有得買唔買，之後又繼續去睇

你急要人頂廢lin 70m即磅算啦屌

福狗跟邊個經理人？

Manchester City are currently in pole position for Lyon midfielder Houssem Aouar (21).

Juventus have also set their sights on the player, while Chelsea and Manchester United are keen.

[
@CmdotCom_En
]

佢阿哥

On9 續哂約先黎話買 最後又比人屈多筆

分分鐘都係得個睇可能最後去熱狗個d

福狗係咪有個妹

傳邊個都好
都一定關我曼事

似福自己扮女人多過係佢呀妹

好似大隻左

呢個勁呀，有d摩迪feel

成日睇佢D 片
分析得唔錯
但有冇人覺得佢把聲好難聽

普通啦，講到波你想點啊？

曼聯屌撚左riola全家? 個個人都搞

我支持佢搞連加特

斷人衣食猶如殺人父母

等木狗俾人炒我諗仲難過香港有普選

何SIR把聲岩唔岩你
我覺得何SIR講0GARD講得好激情
開始迷上佢

Despite earning £1m less than the year before, Ed Woodward is the highest-paid club director in the Premier League after being paid £3.16m in 2019 #mulive [times]

曼聯

高薪養廉

曼聯真係好垃圾

Kai Havertz has been discussed by #mufc this month, but the club would prefer to wait until the summer due to his €100m valuation and dip in form this season #mulive [the athletic]

今年差左仲買

#mufc are working on a number of deals and senior figures have expressed a certain confidence that two signings could be made this month. Other sources are determined to manage expectations with no signings being a possibility #mulive [the athletic]

bruno黎未

佢係咪曼迷黎
講親lin都好肉緊
原力

Jack Grealish and James Maddison are summer targets for #mufc. Sources say Donny van der Beek is lower down the list #mulive [the athletic]
簽唔到柏豪同M10的話 就簽vdb

柏豪勁咩

勁在佢係英撚

今個月簽唔到人架啦 算啦

Daniel Farke confirms that Teemu Pukki will miss the trip to Manchester United with a hamstring problem. Timm Klose, Ben Godfrey and Josip Drmic remain out.

對家讓埋首席前鋒都贏唔到既話蘇蛇自己走吧啦

7月都係

其實傾deal個個好似係叫judge

索性用撚哂青訓當買左人啦

呢場我又唔擔心
諾域治唔係啲縮好後嘅打法 而且防守係漏水
相對有利我地

根本就冇人想嚟曼
有料的唔嚟
追英撚一係嫌貴, 一係人地唔放
最後又死用班青訓、lin、傷都要照出

講襯都好撚好笑
同埋佢唔講我都醒唔起 條廢LIN既唯一賣點肯跑肯回防原來都無撚晒
咁真係唔知有乜撚野用

People close to Bruno Fernandes are briefing that they expect an offer from #mufc by next week #mulive [duncan castles, @TransferPodcast]

Bruno架飛機幾時降落

SO B如果係用黑暗兵法 死出0GARD逼木狗買人既
咁仲係咪SO9

Ha 又傳返我了 hi

問幾時上機先啦

好快加入加坦 加雷 史奈達

係飛機過左半年悶唔悶

Bruno唔係話想跟daddy咩

#mufc have rejected offers from Inter Milan and Atletico Madrid for Matic this window. Atletico offered a swap deal for Hector Herrera #mulive [duncan castles, @TransferPodcast]

換啦屌 擺係到做乜鳩

幸運既係 我架飛機無失聯
希望今次降落到

係咪鏟斷shaw 條友？

唔係 果個踢psv打閘

屌 呢件29歲，點都有活力個馬迪掛
攬住件回晒塘又慢ge做乜鳩

Silas (Sporting manager): "Bruno [Fernandes] is a huge player and all players like him have a lot of market. I don't like to think about that, but I'll be thinking of alternatives in case Bruno leaves. I hope it doesn't happen, but we have to start thinking that." #mulive [rtp]

Hector Herrera踢得好差？馬體買咗半季咋喎

好似話想要個打到6/8嘅球員

文西拜利今晚踢U23

H. Herrera 又未踢過英超 ，季中咁 switch 好高風險。
馬迪係鳩但做替補夠有餘啦

尋晚半場俾人換走咗

之後又返文員部抖幾個月

我地專幫榜尾起機

究竟係體能教練定軍醫出事

Koke/saul就換
拎隻棄將黎換我曼唯一防中馬迪神

Frederico Varandas (Sporting president) and Hugo Viana (Sporting director) are currently at #mufc's offices negotiating the transfer of Bruno Fernandes #mulive [record]

係, 我坐左係佢左邊 傾緊D抬價PLAN

珍 我都係office 主席幫我含緊

A ‘mystery’ arrival at Carrington today, potentially hiding their face? I’ve no context to add to this image nor do I’ve any idea who it could possibly be.

*David De Gea has been ruled out as he arrived separately.

What’s your guess? 💭
Note: Potentially nothing to it.

7成似朗尼

Bruno Fernandes to United for Rojo plus 40 million
(Utdreports)

遮面扮神秘

都ok wor

咁都似朗尼不如你話似華西

可唔可以+錢變原價搭埋lin比佢
70m+rojo+lin

Bruno Fernandes to #mufc is very close. Other players could be involved in a transfer #mulive [tvi24, @Sport_Witness]

又close

赫達靴利拉係當年奧運墨西哥爆大冷擊敗尼馬根素達美奧既中場重心黎，果陣好勁，又搶得又好體能仲有遠射，但之後似乎浮浮沉沉，係波圖都冇乜特別。

波圖當年另一個傳到會變世界級巨星既昆迪路依家翻埋南美洲

架飛機飛左半年

打j

退休都未land到曼市

試下買迪比回家啦

真係想比佢試多次

今次真係唔敢J住，夏天個教訓太大，晚晚唔瞓J Bruno 大巴拿等announcement

重傷

Chelsea & Manchester United are in constant contact for Lyon striker Moussa Dembélé, according to L'Équipe

士砵亭個主席好似飛埋去英國傾轉會

Manchester United are due to send a representative to Dijon vs Lille this Sunday with the hope of watching 20-year-old midfielder Boubakary Soumaré

我依家乜鳩都唔信

呢件正

New info: they are in London, not in Manchester. They plan to close the deal today, because they have a flight booked for this night. #Brunofernandes

70m + Jones + lin

要PSG個件herrera得唔得

Bruno 打緊機

無限next 48 hours

敢帥2.0

#MUAcademy U23s: #MUFC v Newcastle – Carney; Laird, Bailly, Bernard, Mengi; Fosu-Mensah, Garner (c); Puigmal, Traore, Mejbri; Mellor.

Subs: Mastny, Devine, Taylor, Levitt, McGhee.

今個星期搞掂bruno
下星期搞掂soumare

聽晚sporting 有場作客，睇吓會唔會出場

想太多了 木狗：飲杯嘢訓個覺先

原來文西打中場

係有咁順利就好喇

可能試防中位

其他隊：開始落bid
我地：派scout睇下先

最後都係太貴,不了
繼續用Lin

吹咁耐麥迪臣 比比鳥
最後簽翻bruno

Maddison難d
加利殊可能簽到都唔奇

我覺得般奴水貨味濃

睇下mejbri係咪真係咁勁

80m+Jones + lin + Sanchez

今場個10號仔?

爆炸係咪confirm去west ham

點解會係調轉人地飛黎傾般奴轉會

Bruno Fernandes to United could be agreed in the next few days. The club still have to find an agreement with the player. #mufc [Diário de Notícias,
@Sport_Witness
]

依家曼迷要求好簡單
多過0g0a就夠

係，U18升格踢U23，FM妖人，岩岩一球助攻

Mejbri助功Garner入波
拜利都睇黎恢復得唔錯

係咪爆炸頭金毛？定係第二個

係，10號仔

好似話 65m + Rojo

Rojo睇緊U23比賽

落場踢啦屌

緊係唔比佢踢啦，一陣又傷冇得trade走

等睇木狗又出黎澄清我地唔係想買bruno

Any link ?

U23

Download MUTV

差d 2 assist

garner今季入幾多波下
唔買中場了

仲好睇過一隊

拜利派膠

見到個source已經唔洗睇落去

要比月費？

應該就咁linkup fb就ok

佢要我十乖

好耐之前搞，唔係好記得

Understand Manchester United & Sporting Lisbon have had meaningful discussions about Bruno Fernandes. And that Sporting officials are still in the city #mufc

Simon Stone retweeted this

Understand Manchester United & Sporting Lisbon have had meaningful discussions about Bruno Fernandes. And that Sporting officials are still in the city #mufc

已射

Juventus 'close to signing Tahith Chong from Manchester United... and will then turn attention to Tottenham striker Troy Parrott

Small update on this, as talks continuing with Sporting. Told Marcos Rojo will not be part of any potential swap deal for Bruno Fernandes #mufc @TheAthleticUK

蛆係咪簽曼聯青訓上癮呢件擺明潛力普通，高美斯勁好多

比呀lin佢地啦 佢地無左個攻中

可能過咗去好撚勁

Rice真係唔錯，踢法似馬迪

又吹burno
啲新聞真係當曼迷on9
就算木狗咁柒
都唔係人哋續完約先買啦

睇嚟佢真係咁柒
暑假傳咁耐都無今次咁真

暑假有得買又唔肯
係要俾多d錢

係咪重召左Cbj翻黎

係

木狗係咪有撚病
暑假唔撚簽
而家先簽?
乜撚野轉會操作

#mufc accept Eriksen wishes to play abroad and won’t make a move for the Tottenham midfielder. Maddison is the leading target in that role, but he will not be available until the summer. Sancho is also a long-term target #mulive [standard]

其實大家ff咁多做乜吖
冬季轉會窗曼聯不嬲0個起1個止

真係咁on9
有release 個陣唔買
宜家入？

Solskjær on Lingard working with Mino Raiola: “Whoever he speaks to and gets his advice from is none of my business. Jesse knows what we expect from him. I have a great open relationship with him. We talk freely so I don’t speak to the agents of many players.” #mulive [standard]

木狗係咁on9

1001